戒睇 降魔的2.0難D 定 戒 藍拱門難D?

降魔的2.0
藍拱門

兩樣都唔難

一定係藍拱門，電視唔睇最多悶d，野唔食會死人

同感
死人oreo 批

TVB收視率又高開啦

連登狗： 假收視

咁樣比喻就唔啱啦
藍拱門冇咁多嘢取替
但係TVB一定好多好多嘢取替到

完全唔明有咩咁難
冇睇好多年tvb
自從轉左名金拱門都極少食

在座咁多位都係垃圾.jpg